71倒數唔夠12個鐘，游B游蕙禎係咪話有神秘行動?

貼返新聞link先

如果最後仲廢過班眾志、周庭Gphone BB
定係前2日Gphone BB啱啱俾人塔走佢哋戴住黑超過去就係神秘行動

表演 大跳脫衣舞 可能係

野貓式嘅嘢你識條春咩

仲有唔夠12個鐘71就完

行動完都冇人知,咁先夠神秘

第一張係咪派去搞事個啲藍絲mk仔?

夜媽媽戴咩太陽眼鏡啊！？！？！？
Cosplay成日落砵蘭？

係咪無人知游B今日去咗民陣個遊行

三分鐘倒數！！？

至今仍然神秘

係咪走咗數

連登d青政打手出黎交代2句啦，唔好掛住睇仇思達直播

駐連登獨派HKVDC 2017忙緊推熱普城post

話明神秘點會俾你知呢

神秘到連佢自己都唔知

係唔係神秘到要搵雲海講解？

已做

但神秘不能說

Baggio Leung
3 小時前 ·
巴神：我於英女王壽辰祭祀得力，甫放煙火下雨，清風送爽，鳳凰及喵喵護駕有功，習近平匆忙訪問香港，滾回了北京。
#細字
#老師直乘
#比d正能量大家
#撐住

Ching Giuseppe Benso
4 小時前 ·
行完雷未/.\

佢哋幾個鐘前仲派緊膠喎, 定係就係作咗法

訓左無睇，請問有咩行動

推到下年七一